唔想做Programmer 可以做D咩(預左比人插) #ass#

CS grad
如題

Exclude 保安，Waiter，地盤等等膠答案
仲有咩出路係有好既Career Path

BA條Path 係咪麻麻地?
仲有冇NON IT 既PATH 可能性?
有冇轉左行既IT Grad 巴打分享?
你既分享同建議一定唔單止幫左我，仲可以幫到好多個唔敢開post 又想問類似既巴打。
既然係咁就犧牲小我，完成大我啦~

Marcoview

我有見到呀

It 狗唔好成日性幻想可以做到好多女既工而d 女又好鐘意你啦😂😂

做咩咁講呀?

D 女都比你溝哂啦，點會諗哩D 野呢?

Mphil

有Professor 收先得架
自知不是讀書材料

不過FF 自己將來讀個MBA

考cfa做finance

AIA？

不過真係聽朋友講中大有個師兄做AIA 2 年升左做manager
跟著又買車買樓咁

- 做 Hacker (等攞不誠實使用電腦獎)
- 做吹水佬 (IT騙子)
- 做炒家 (炒股炒樓炒油乜撚都炒)
- 放棄 IT，打政府工 (eg. 做黑警)
- 做議員 (eg. 莫乃光)
- 做十卜狗 (聽講仲仆街過揼 code)
- 搞 vendor 公司 (接香港屄客垃圾 project)
- 搞 product 公司 (靠搵水喉生存)

>- 做 Hacker (等攞不誠實使用電腦獎)
Cracker

>- 做吹水佬 (IT騙子)
BBA

>- 做炒家 (炒股炒樓炒油乜撚都炒)
冇本

>- 放棄 IT，打政府工 (eg. 做黑警)
身體唔好考唔到

>- 做議員 (eg. 莫乃光)
遠離政治

>- 做十卜狗 (聽講仲仆街過揼 code)
十卜 = 十比人卜

>- 搞 vendor 公司 (接香港屄客垃圾 project)
咁不如做番Programmer

>- 搞 product 公司 (靠搵水喉生存)
除左銀行係水喉，哪有水?

最近睇到 github 有啲 remote 牛工，人工好似好高。但小弟始終窮三代，英文唔太好，但你可以試下。

你指外國果D?

Yes, 香港果啲 post 都係狗價，唔駛睇

我都有見過Stackoverflow 有D remote job
人工高到嚇死朕
但係這些機會

有fd讀master in stat
轉左去做analyst

讀STAT可以做好多野
Machine learning, big data

但我唔是STAT人

你又唔想做IT,又唔去讀多一個專業
咁你去做地盤啦，唔駛讀書呀

我想讀master
都要存錢架

讀都向BA 果邊走
stat ，數唔算我強項

>- 做 Hacker (等攞不誠實使用電腦獎)
Cracker
->做 HACKER 都找到食的, 如果考到張 OSCP 都好好....

>- 做吹水佬 (IT騙子)
BBA
-> IT GA PM 都係吹水佬來的

>- 做炒家 (炒股炒樓炒油乜撚都炒)
冇本

>- 放棄 IT，打政府工 (eg. 做黑警)
身體唔好考唔到
-> 身體尼D 野, 睇你會下幾多若工GA 姐

>- 做議員 (eg. 莫乃光)
遠離政治

>- 做十卜狗 (聽講仲仆街過揼 code)
十卜 = 十比人卜

>- 搞 vendor 公司 (接香港屄客垃圾 project)
咁不如做番Programmer

>- 搞 product 公司 (靠搵水喉生存)
除左銀行係水喉，哪有水?
放開圖片即可上載